[肛本倫] 平行天堂 第十三話

個人漢化

今話冇野睇

一個月出兩集？
進度咁慢嘅

同H漫有咩分別?

同姬騎士無得比

來緊休2個星期

出一集休兩星期
之前唔係話周更咩

正呀

其實係3個星期
因為已經過左一個星期我先話係兩個星期

即係月更啦

唔係，肛本倫休刊

即係好似一拳同hxh咁 想更就更啦